文宣部，全部入嚟

而家係最好時機招攬前線警務人員及其家屬嘅大好機場

一定要全力出文宣
目標係膊頭有花嘅警隊高層

前線警員及其家屬一定有共嗚

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇